法國反獌講野幾有深度

普巴去蛆打起=抵啦垃圾獌，普巴咁撚勁都唔用
普巴返獌=100m買垃圾

伊巴PSG一季50球=呂布
伊巴去獌=垃圾，係法甲擦數據就勁，撚踼得掂英超咩

yes

世事都被你看透了

agree

世界會變架ching
獌狗以前夠 朗尼啦

一年內嘅事，變得咁快

依家都係咁 朗隊

反西=假曼

一年內椰子同雲高爾

椰子
雲高爾就有讚有彈啦

怨婦：49000

椰子

好人好者點會反朗尼

駁吾刀

咁你垃圾就要認架啦

講親反獌就無人理

你想樓主點博

駁乜啫?咁叫敢帥教你愛隊好唔好

全世界迫害我曼

如果普巴係獌打得起 點會有位比人串垃圾

足總迫害利